［viutv］返到屋企開電視，仆…

你個街，跟手熄返佢
開電腦打飛機算